屋企老人家唔夠口罩 買唔到 頹撚左

3個老人家一齊住 得幾十個口罩
其中一個要日日返工

上網搵左幾個鐘都搵唔到 又搶唔到
賣撚到千幾蚊一盒
咩世界黎

自己用中童口罩 完全幫唔到手

我有多可以俾你

朝早7點排下sasa博佢有賣

東涌人？

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

食飯嗰陣係咁咳 真係驚左佢